(內含連結）手足們點睇我兩年前就睇好黃之鋒英雄式回歸

牙鋒

豬蛇行得太前

牙豬又中
cc台吹緊佢大隻咗